三國志11初級都輸是否可悲

啱啱買咗黎玩，英雄集結開波
用古代武將喺巴蜀起家
一開頭同大耳賊結盟諗住有個幫手
點知佢好快就打爆咗曹操同孫堅
而我拎曬巴蜀同西涼嗰時佢已經佔曬所有地

利申：爆過三國志13高級

玩三國志13等於岸鳩

古代武將都打成咁

玩邊個劇本

英雄集結，永安起家

三國志13就唔好提啦

玩過三國志11先知
三國志13係咁易玩

你初級電腦都唔會有好多兵力啦，自己開始都幾萬，第一時間親佢得一個城打柒佢，投降之後再用劉備請哂d人返黎，已經唔洗打

唔係易唔易玩問題，係13根本只係隻狗厹game, 無可比性

13嗰時我都係咁
但唔知點解我呢家會輸

三國志11, 你部隊多嘅就用多啲圍攻，輕鬆打多兵部隊

三國志13應該點打 玩到好沮喪

三國志11易好多

係13

古代武將 一隊楊大眼已經輕鬆搞掂幾隊一線武將 係趙雲煩左d

有項羽已經屈機，仲有其他屈機文官，而家都可以贏啦
如果你教超級就難玩好多，收入殺傷力都少三分一，仲要開頭得萬幾兵，ai就成八九萬仲要勁多武器

11已經易過信長好多

兩座近既城炒下糧賺錢
起會爆火果個陷阱再用廢將1兵去自爆
用勁將守路口，後面幾枝弓抽水
如果削極兵都守唔到要棄城就拎走晒錢同糧先
一路睇住佢邊啲城空虛，見無咩兵/將就突襲果啲城
突到就試下守，突唔到就打爆建築先走當削佢兵，削佢資源
最緊要就係招降，可以招就招，招唔到就殺
好快佢就有兵無將，鳩玩都贏

馬忠同潘乜，二者得一可安天下

張良放計略都屈死

我記得研究技能有得拎佢兩個招技
其實有冇用

有落雷，譬如張寶嗰啲，加埋連環計，輕鬆屌打大軍團

師兄你都玩得幾偏
中間咁多城唔揀揀永安

讀幾年書都知要遠交近攻

竹[img]

有張良咩？

邊到可以搵黎玩？

玩三國志13果陣疑惑左好耐呢隻係咪三國志
同前面果幾代差好遠

除左戰鬥有進步之外其餘都在退步..
不過只要戰鬥佢一日仲執迷於兵種相剋，就一日都去唔到真正嘅三國..

英雄集結好多勢力都幾易贏，因為在野人材好多

玩古代武將仲要初級點輸呀

守住巴蜀，漢中同永安頂得住嘅話，用捕縛都夠挑贏劉備

咁點先可以做到真正三國

Steam

三國志九最好玩
整埋個優化伴侶（個程式係咁叫），ai 性能大大提升，更貼近現實

好難守
南蠻嗰兩個城運兵太難

除咗漢中，仲要守永安

加上仲有子午谷呢啲小路走入黎

自膠，你仲要有埋西涼，根本正面開波都仲得

三國志九

自由度同11差太遠

西涼嗰到仲未發展
武器，糧草咩都冇

你有西涼係咪有埋長安

南蠻搵d特技有運輸嘅咪得囉

個d城用黎做錢糧地都夠

小路好易守姐，根本係送武將比你捉

之前玩南蠻征伐個劇本

用劉禪反攻魏國

初期守巴蜀真係最好玩，全國兵力淨係守漢中一座城，都慢慢反攻到

巴打有埋西涼絕對有得抽

最起碼兵種相剋就一定唔係囉，睇過三國演義都知

冇長安，得安定，武威，天水

究竟koei幾時先會明白 兵種相剋依樣野根本戇鳩

係，但要戰略嘅話九太好
自由度玩8 都仲好過11

九戰略有幾好？
太耐冇玩唔記得

淨係記得行軍路線係fixed
同埋發展有排搞

11最麻煩係太守唔識自己做野
徵兵，整武將，起野都要自己做

委任軍團咪得

不嬲都係前線先自己控

啲軍團好撚hea

徵兵登庸巡察呢d都會做嘅
起完嘢委任就得

搵個醒d 嘅人打理咪得
一開始起好曬野再委任
邊有咁多心機打理咁多個城

永安有得搵野塞城
唔洗理皇叔
一路吞四川班友
有晒鐘會鄧艾法正張任
好彩食埋西涼有馬超
都好難輸

我做曬你講既所有野

呢家同大耳賊爭洛陽

睇完post 想重玩但win 10 玩唔到

流言登城大法

我win10玩到
Mon顯示比例果到較到最大就得（好似800:600）
如果你係有閃退問題的話

唉
畢業返左工之後就好懷念以前通宵達旦打英雄集結既時光
11真係好好玩

大陸果邊出咗patch而家玩到

我係咩管理員問題, btw 我係開心版 win7 玩到

有無得開心share? 我搵過都係死link

同埋巴蜀果便我一向都唔會搞最遠果兩座城住

一黎技術未開發好要用多好多糧，二黎補給唔方便

我玩法就係用火球法塞住永安，再向上發展

孟獲同雍x個城細，勢力規模細，武將智力低

基本上混亂幾下就唔夠糧走返轉頭

有心既仲可以派多隊收人屍

如果都係唔得就試下搵大陸網

我果個太耐歷史唔知係邊度down落黎

玩到了

我一開頭都冇理佢，由佢煩鳩我

但之後頂唔住南征

最後南征咗三次先搞掂

無玩過11，想問下古代武將係金手指定內置?

我pk係內置
但得20幾個左右

巴蜀易守難攻
永安同漢中d路窄，可以卡地形、放火種、起建築、弩兵戰技，
對面攻都攻唔入
西涼嗰邊就難搞小小

大地圖好正喎
唔似之後嗰啲成隻戰棋/偽aoc咁
行軍路線有得玩中繼點，可以兜路，唔一定fixed
發展都易啦，得三樣，仲要可以委任就算

我有時ff想光榮重製三國志九
加入天氣對戰爭影響
設定城市最低守兵/守將功能，唔可以後方啲城0兵0人咁on9
增加內政技能，例如咩屯田、經商、治安咁
俾文官有啲特式，唔係一尾屈政治
戰鬥可以有斷後指令，吸引人地部隊打自己，但武將容易死etc,好似符合返演義咁

只要加多少少已經好撚好玩

而家邊到有得買11 12碟 怕麻煩唔想搵seed

11 可以以少勝多
13 就難D

神算+百出+連環
1隻兵仔殺一大堆

槍神槍兵螺旋突刺追住高統武武將打
高智武將用500兵運輸隊逐個出對其他雜兵瘋狂混亂
再打唔掂就玩save load啦屌

起碼要500左右
太小兵近的人嘅話會自己混亂

玩超級d電腦無限出兵攻城
就算自己城有10萬兵
人地都會派1 2隊6000兵既無間斷打

啱啱買完就特價

塞關口 港口屈到電腦無糧